同心抗共 2月2日12:00直播 城市論壇: 搶口罩 疫症恐慌襲社群 撐醫護 同心抗疫共籌謀

同心抗疫共籌謀

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

抗政府果條友連口罩都唔戴

撐

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

你又啱喎